健吾：UA拎左800 萬走 哈哈 同心抗疫？

人地拎左去出糧都比佢屌

遣散費跟足勞工法例賠錢之餘仲要額外畀多d喎，算係咁啦
件八婆藍絲特別麻煩

ua做得最錯係無炒人

當全港有十間 UA
幾錢租一個月
同你淆左一年

我唔會覺得 UA 慘
但自己曉唔曉計下條數

原來要做到差人周身債先至可以執笠

都死基佬真係煩撚到
我比個屎忽佢屌 可唔可以令佢收嗲

佢唔係做慣0咩

真心覺得呢d友，其實同陳雲一撚樣，無野叻，事後抽水最勁

賠足加岀埋花紅先執
講真算係咁

其實佢係乜水

一個咁大嘅集團
800萬有咩用

呢排溝唔到仔周圍亂吠。

老細自己代左？唔能洗出糧交租？

條怨婦西痕

健吾柒到唔敢回應

總之香港人懷念佢就一定要出黎講反話
如果琴日香港人話藍企抵死 健吾一定出黎話UA良心企業

UA算少啦下話，又唔多員工。啲物業管理冇咩受影響又攞兩億，點計先？！

又衝出嚟柒博見到報

健吾呢條撚屌真係好西煩

條死基佬又扮眾人皆醉我獨醒。返去含撚啦

800買一個租金到

800萬對UA黎講算幾錢

講野咁熱狗feel既

佢永遠落comment/quote新聞都係無主語無賓語
大家解讀完就話塞字入佢口
製造完話題同click rate就寫篇長少少問大家問題

輪迴嚟
唔駛畀太多反應佢

成日嚮到自言自語精神病咁

真
成年冇收入仲要交租，全年冇減薪）有放無薪假
但咁嘅安排對員工算好唔
健吾依啲藍毛毛只係識引人注意

成日講到自己電台節目多人聽
識嘅人入面都冇人聽佢

香港人，究竟你哋_________ ？

同意 香港地戲院月租閒閒地都幾百萬一個月
之前見過新聞賣 朗豪坊個間每個月比緊六百萬租...

琴晚先睇到有篇新聞講UA每間戲院每月百幾萬租，K11仲要二百萬，八百萬真係租都唔夠交

垃圾健吾私怨撚

8億就話 800萬可以拎去做啲咩
條撚樣成日係度批鬥其他人搏乜

屌，呢啲垃圾熱狗日撚日博入關注，麻撚煩

DNLM 乜𨶙野人黎㗎

死基佬
屎忽鬼

好煩條怨婦

健吾真係好仆街

有時朝早代晴朗
聽倒佢把聲轉去881算

講得好！上連登屌，唔好比click rate佢

基佬嚟
屎忽痕
想俾人插

呃9屌

好撚野阿，其他公司炒人節源就無問題，UA無炒過一個員工，之後仲要俾雙倍人工做賠償就係黑心公司？？
窮人視野真係細到 800萬佢地俾個租已經無撚左啦

聽到係佢即刻轉台

佢有邊個唔屌？

反社會人格基佬，痴過林鄭

我都係... 把聲勁難聽 又唔搞笑

哩件垃圾點解仲會有人睇
成日擦存在感衝出黎柒

條怨婦唔撚夠人氣又要衝出嚟

啱啱又出post 係度單單打打
駁唔到就cap人圖

怨婦健吾真係ON L 9. 成撚日係度亂屌, 扮哂勁但自己又做唔到野. 白9痴. DKLM

怨婦
淨係識抽水
毫無建樹

條友成日以為自己學陶傑，乜都冷嘲熱諷

佢嘅例牌回覆：喂！我教人野要收錢架！你有冇比錢呀！

其實佢依個回應係抄陶傑
陶傑早年係電台回應商台留言版啲五毛

不過健吾太煩膠 陶傑一早飛起佢

咁做生意做乜鳩
最後一定係周身債先執得

d死基佬屎忽插住6棍 諗野特別屎忽

.0.
#13936
健吾打手
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

唔知仲以為ua拎左800萬走佬

800萬應該淨係夠出糧

如果琴日係大規模恥笑，佢今日咪
UA呢幾個月無炒過人都比人批鬥
宜家香港人要分黃藍先，係咁㗎啦

乜無人同佢講UA後邊係紅底黎咩?
同埋800萬算係咩錢呀? D仆街大公司拎幾千萬,過億果D點計?
果D為拎錢既公司,依頭請人返黎拎完錢啦,轉頭炒9人連錢都唔洗賠果隻
佢唔講既

無才子帶佢上光明頂就無人識既傻仔
自稱日本通但日本完全無人識 比個靚妹搶哂風頭(周庭)
出書又無人買 但又自稱作家
最後一事無成只好係FB到圍爐打飛機咩人都屌一餐既廢老

懷疑炒人都無乜用

好型，想含爆健吾

唔好咁笑啲病人啦 而且病可以醫
但佢呢啲係情結嚟

UA大哥冇輸到啊！UA一直係對佢不利既環境經營！

炒左無8球

果浸八婆味真係

怨婦 好撚煩

申請完要承諾唔炒人
咁不如炒撚哂佢 可能反而頂到
但好似聽講本身已經係無薪假

8球頂唔到d咩野..

其實炒人都頂唔到d咩野，因為租係最大支出

認真，
佢精神係咪有問題？

以執粒黎緊 UA真係算有良心
額外仲有一筆錢俾d員工...

仲有半年唔凖開

下, 健吾女人黎架咩?

每個月要幾錢租？八球嘢夠唔夠頂三個月？

怨婦死基佬
乜撚都睇透 睇下你幾時抽水抽著火水
一野燒撚死自己

概括得好好

藍屍無腦好正常啦

人民英雄

佢一代班 就寧願個日唔聽
搵返前一晚聖艾粒聽好過

兩個字

基佬

燒銀紙燒足成年諗起個個月燒幾千萬真係好癲

仲要係怨婦式低級抽,

死gay佬

坤哥

但凡陰陽屎忽鬼的。

真係俾政府玩死

佢都on L 9, 無料扮四條, 垃圾

弱撚智

能以抵租？

垃圾

//以尖沙嘴K11 Art House及九龍灣淘大兩間戲院為例，當年UA入標價被業內人士形容為「天價」，擊敗英皇、洲立及安樂等戲院商。他估計單是K11戲院的1,708個座位，以每座位使費15萬元計，就要投入差不多兩億元資金，最後為救亡，只能以5,600萬元頂讓給林建岳旗下的MCL院線。

UA嘅6間戲院，淨係K11租金差唔多要260萬，淘大130萬左右，加埋其他4間，空租都要差唔多成千萬，未計人工，其實都幾難頂。//

其實連登仔唔睇唔post佢啲垃圾係咪好難？

健吾一向乞人憎
講嘢唔掂
唔好再留意佢

唔知點解覺得呢條友好煩，成個女人咁
講野/用字賴係唔同d，但內容完全係廢
最憎d人講野寫野行文青路線，完全冇溫度，你平時講野會唔會咁呀!?

del撚左
係咪知自己柒所以del左

對員工有用
可以早d搵工

Don’t make stupid famous

影衰晒全港男同性戀

同19差19幾皮啦條垃圾

星期日 都會熄左國民教育

前年年中已經unfollow 左條廢柴
宜家先知原來佢係死gay佬

UA拎800 萬，即係一個普通人攞8舊水

又cap人圖批鬥

我覺得佢班followers 仲嘔心，仲有買佢書聽佢節目嘅人
究竟係咩構造

CWB間戲院隨時一個月租都冇撚左一半

世柒，國師 同 佢 係咁post上黎唔知博乜

日本通黎講佢日文唔叻,不過日研唔係教你日文
但知識量黎講佢都係識少少扮代表
by佢教過既日研學生s
最叻問人拎著數,利用完人幫人宣傳下就當比左錢

stop making stupid famous
建議唔好再po有關條垃圾既野
廢事浪費大家時間啦係咪

一直以為係男人嚟

咁就叫做真係盡左力掛

Hehe黎

唔可以 要屌佢

做咩姐佢

你都on9,員工要搵工一早自己搵啦下話
要炒先來搵工係咩玩法，重講到幫咁

800 萬對一間戲院好多？

健吾，在嗎？

差乜嘢人
爭人呀

唔洗交租咩 真係無腦

我都理解唔到，明明佢D支持者先係港豬
但佢又成日出post笑人港豬

成年入面差唔多一半時間無收入。但交租就每個月都要交。 800萬都唔知夠唔夠交三個月租

窮人限制想像
以為800萬好撚多
一個400呎一手單位都買唔到

有無link?
搵唔到佢

人地0仔

佢講嘅自己從來唔重文，電台出身教識佢吸引其他關注。你就明點解佢咁中意寫引戰文。

條友成日話人一邊睇佢fb一邊屌佢, 其實佢咪又一邊睇連登一邊屌~ 🤷🏻‍♂️

903幾時炒9呢條友？遲早比人擺聽

唔怕講，一個場交月租都未夠，林鄭禁睇戲，佢都要交租架，業主又唔會唔收

呢個陷家剷真係乞人憎到爆機

咪撚再post佢啲野，無人想知

柒咗仲要死撐 屌人黃膠

而家7左又唔夠膽講拎8球有咩問題

呢條廢柴都有廿幾萬followers

真怨婦 專登Cap人出黎批

死基佬成日搵牛屌

條閪人一日要屌幾多人先安樂

當年UA入標價被業內人士形容為「天價」

咁樣抵死啦，有份推高租金， 結果最後因為咁玩死埋自己

識少少日文都知佢啲日文

交租都應該唔夠啦

佢真係on9唔撚係扮架喎

呢條撚樣勁煩膠

一個月都唔夠
仲要停三個月

6間院，每間150萬，900萬一個月。
我估UA好景一年Revenue3億
景差1.5億

一年無戲睇真係玩謝佢

邊有諗過會有武肺
搞到無哂cash flow

佢啲咁垃圾既人都仲有人肯同佢圍爐真係三生修到

推高租金， 受害你都有份

Dllm 就算係us拎正苦錢有撚問題 出糧都唔撚我？

死gay佬賤吾

由雨傘開始柒到而家

咁我又唔會攻擊佢日文程度,因為佢唔係教日文文法
係教日本文化,但d人當佢吹水佬多

咁佢真係熱狗群眾d fd黎

話人哋係怨婦，連登仔咪五十步笑百步

don't make stupid people famous

好撚正 係fb 同佢地開片
條友係冇logic 嫁

@林狗，咪撚再比機會條基佬上晴朗開咪，否則以後罷聽

世事都比健吾睇透哂啦 好型吖

屌到佢中風就有可能收聲

佢寫文既手法真係唔掂

唔好理條藍絲廢老好冇

呢條友好煩

陰陽屎忽鬼
以為人哋攞左800萬去買TSLA?

同熱狗一樣 靠呢啲邪教mode先凝聚到班少數忠心教徒 入錢入錢入錢

未識既唔洗識

佢唔應該叫健吾 應該叫眾人皆醉我獨醒

講得好好, 年少無知follow左佢一個輪迴
#怨婦 #錦鯉做左乜

唔知仲有無update d hashtag

條傻閪又怨婦上身

Attention Whore

有冇old news 回帶share 下
一齊笑條傻鳩

最撚癲係，呢條友仲有24萬人follow

聽講UA係無工開既時間，一直都有岀6成人工俾全職員工
利申：前兼職，未執之前聽返黎

唔關事喇 租最拿利